蘋果有片： 黃定光因梁美芬影合照唔肯踎低差D大打出手要元秋隔開

話說今日着裙嘅鼠王芬，原本同象哥一齊企喺前排，其後由於建制派議員人多，唯有分成兩排影相。其間民建聯「元秋」蔣麗芸即隔空施展獅吼功，向企喺前排嘅梁美芬高喊：「踎啊，美芬！」梁美芬則不為所動，反嗌：「唔踎！」

被「美芬」遮住嘅象哥相當不滿，加入叫梁美芬踎底行列，但梁繼續企硬，並向象哥話：「你可以企前面㗎！我無阻你喎，你咪企前面囉！」象哥此時更加扯火，怒吼：「喂，妳係咪咁樣企啊？梁美芬！」梁美芬聽到後似乎相當不耐煩，一度用手踭叫象哥企前，此時象哥終於嬲到爆煲，出手大力扯梁美芬去較後位置，令梁美芬即時嚇到嗌咗出嚟，身邊嘅建制派議員睇到亦呆咗。

喂喂喂

企開啲啦屌你老母

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

成班小學雞

你唔准過界

惡過古思堯

狗咬狗

芸姐好好人 被圈粉了

正呀 狗咬狗骨

已經構成普通襲擊
不過老鼠芬敢怒不敢告

證明鼠姐平時份人係幾咁人渣， 定光呢類開會仙遊份子都頂佢唔順

擺明性侵啦 。。。不過係鼠王芬性侵肥鳩光

好似係有隻老鼠申手攪人後面先喎

港共：好驚好驚

老鼠 vs 大象
鬥獸棋真人版

渣pat, 肥佬唔受落

死裏打？

梁美芬聽到後似乎相當不耐煩，一度用手踭叫象哥企前，此時象哥終於嬲到爆煲，出手大力扯梁美芬去較後位置

原來內文有寫...

暴力係解決唔到問題

以為係往死裏打果篇潮文

老鼠批踭

好撚醜

光光想撲倒芬芬

乜都假，最緊要個樣俾中聯辦見到

鼠王芬郁手先喎⋯⋯

撐定光！

睇文字以為fake news，點知真係咁on 9

含啦！
唔含！
吖！

鼠王有無被嚇親同拉親手腳或者爆咗粒飛滋啊? 有嘅話出口破壞社會安寧煽動他人襲擊鼠王嘅元秋同郁手打鼠嘅黃定光呢鑊仲唔係衰暴動?

就咁睇元秋起碼冇咁西

鼠王就真西

支持美芬告尻佢

咪恰我美芬BB

元秋係on9嘛

暴動呀有人

Push

以為又有往死裡打潮文

往死裏打

一陣芬姐變身羅莽反cup

藍絲就係暴力

更衣室 往死裏打

狗咬狗最好睇

加埋過百歲真難睇

醜惡嘴面

象哥 點樣可以 踎係前排
呢獲我撐象哥呀

等緊一陣出黎合照 扮冇野FD番

政務司司長張建宗在接受國際媒體訪問中，炮轟鄭若驊和鄧炳強等人，稱他們就是特區政府的毒瘤。

張建宗談到：「如果你作為政務司司長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是政府第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政府有太多蠢人他們辦事都是以我為主，行政會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是司長。」

張建宗：「在會議鄧炳強常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在中大攻防戰休息的時候，鄧炳強指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位才進速龍的警員，當時在場的很多官員都已經無法容忍鄧炳強的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警察無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了鄧炳強，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的鄭若驊更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時劉江華、李家超這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

張建宗：「當發生那件事情後，鄧炳強的辦公室多了一根榮譽警棍，我想他是用來防身吧，在11月中鄧炳強正是用這根警棍報復了鄭若驊，在美國參議院通過人權法案後，全員回到政總，鄭若驊諷刺性說道：『全級第一，明天我們的資產就要回家了。』」

「林鄭月娥臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像她的性格，果然在林鄭再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在鄭若驊毫無防備的情況一棍打下，鄭若驊挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是林鄭，不等鄭若驊起身，林鄭又是一頓亂棍爆打，鄭若驊在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的鄧炳強可不會放過這樣的機會不斷說道：『林鄭，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「鄧炳強的警棍終於派上了用場，可惜一棍下去鄭若驊就脫臼昏死了過去，打得興起的林鄭怒了，朝著鄧炳強吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』鄧炳強也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』林鄭沒有再回應什麼，如果鄧炳強手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的官員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

小學雞到呢

象哥好早已經love佢
Fall in love, 鼠象戀

打過啦屌

鼠王又要唱歌啦

元秋怒吼：擔啦 美芬

往死裡打！

係, 阿芬一黎首先出手唔岩, 二黎強人所難, 阿光咁既身材點踎

lm

兩個加埋百幾歲都仲咁小學雞

標題好有甜故feel

幾大波

Cls

個L個都戰狼上身😂

干擾

老鼠返後巷

幾十歲人，到底要幾on9先可以影相爭位企

仲要俾記者影囇

更衣室打鬥事件

個位係我憑本事企返嚟 . . .

笑撚左

保皇狗啲質素係咁

啲藍屍郁手郁腳 好暴力

入黎就係為左睇呢幅圖

給我打，把他往死裡打 !

又話好團結

Push.

女權撚呢

[img]

光光：我除左訓 仲識企架 唔好當我冇到

成日借D意身體接觸鼠王芬

定光好黃

屌喺巴士笑咗

嘩
咁樣俾人拉落嚟都忍到
老鼠芬真係老鼠芬

有聲
喂！企開啲啦 屌你老母

象哥咁勇 羅莽都敢挑

古思堯終於有得抖

踎低含啦

佢都淨係出口
呢班冇文化嘅人直接出手

自己黨友

睇完topic第一時間係諗到往死裏打

推

鬥藍

Now 片 ： 元秋叫梁美芬Sit

老鼠芬搞人做咩

黑社會

元秋都幾衰格

叫佢Sit喎 道氣點落

始終係暴力始祖，郁啲就郁手郁腳

Penny wins

如果係黃絲議員
藍絲會講：唔夠錢分

條女都好勁，條仔咁嘅噸位都推得郁，被反扯又唔跌
同心博弈影相無你拉扯恨少

最撚正 元秋成最大蠃家

不過唔係鼠食象，係象食鼠

戲好睇

美芬 Sit!
喂梁美芬你唔係咁企啊嘛

成日話泛民同本土內鬥，都唔試過講手
睇清楚港共都有內鬥，要分就分化港共，唔好鬥同路人

梁美芬郁手先，係唔岩既

笑死

你當Internet Law 流？

拿 班藍屍睇我地內鬥就係呢個感覺喇
等你地仲鬥黃吖嗱

鬼打鬼

精彩

收埋枝棍喺辦公室未

仲以為又係更衣室大打出手潮文

鼠王芳有冇同黃定光講：你係唔係中國人？

肉鳩酸

仆街食梗飯差d哽死

老鼠又係既，人地個肚裝咗個大西瓜，踎閪撚到咩

你個肚就成個籃球咁，咪就下人踎係度幫人含囉～

元秋都識笑下
鼠王個樣由頭閪到落尾

我哋唔應該容許鼓吹暴力嘅議員留任

新舊兩代港共代理鬥爭

以為係往死裡打

笑撚死

元秋之後主動過嚟隔開佢地算係咁，好過企假博士隔離嗰2個男人企埋一邊食花生，男人老狗見到女人比人推撞唔撚幫手夠哂仆街

傷人17 定 19？

暴力份子

元秋：SIT！

葛珮帆全程陰陰嘴笑

佢自己拉人先

兩年人加埋過百歲仲咁不禮貌 唉

幾大個人呀 仲咁小學雞

最眼前一亮係元秋為咗佢哋唔嗌交，最後變佢自己去踎

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

就負你評

聯署支持封殺微信同TikTok

元秋: 今次我仲唔威返次

你老味元秋

瞓覺光踎左起唔起得返身呀老鼠芬

G持光哥

第三張相，好明顯一早唔滿意大家。
咁樣屈老鼠隻手，大力少少就斷

撚狗咁撚

美芬胸前有個大心心
佢應該係誤會美芬向佢示愛所以拉佢走
畢竟咁樣衰

烏合之眾

狗咬狗
企開啲啦 屌你老母.jpg 又有新圖

旗鼓相當 打和啦

老鼠芬確係唔啱在先，要企就應該企後排，佢又要企又要霸佔前排，遮住後面，係好自私霸道。

呢條閪婆不嬲閪 精人出口笨人出手個d人 成日老點秋姐

一張gif 睇晒所謂愛國愛港保皇黨只係一堆自私撚

成張得一條友有反應，其他好似選美互相批踭咁

呢班人真係好垃圾

訓醒左既黃定光唔係假

古思堯替身攻擊

打佢啦

爭位企嗰啲個個肥到成個波咁
好撚心假博士就自動波啦

做得好，呢隻正一臭西黎，扯爛佢啲衫就仲好

完美演繹典型藍絲自私霸道既性格

元秋

如果論資排輩既話芬姐應該有得企wor
元秋憑咩叫佢踎? 芬姐2016 得票比元秋只係少3,000
仲有Dr Leung 起碼都叫城大教授, 隔離假博士都企得點解佢唔得?

相反條黃定光男人老狗都唔肯讓一讓，唔讓都轉一轉位啦
梁美芬推一吓佢手臂就扯火拉佢去後面
黃定光以為自己邊個? 佢喺立會淨係識訓教，次次上新聞都係因為佢喺立會啲醜態e.g. 剪指甲；仲要次次都功能組別自動當選，毫無價值

勇過郭偉強

汪汪

民建聯變成少數派你估佢地唔洗負責咩
以前做野10個人做啦當佢 而家1個人要做返10個人既野

似摸藍天使屎忽仔抽水

老鼠都 on9㗎喎 成排踎曬得佢自己企喺度都可以咁撚惡

講返講 真扯爛無人想睇

正

啲藍既真係好鍾意郁手郁腳
btw元秋最後讓自己個位比美芬自己踎咁好既

搶咩呀⋯除褲屌佢啦
黃生唔係唔得呀 瞓左覺？

哎喲
漢奸內鬥

個拉法有d 偶像劇feel

象哥肥咗成倍都有
睇吓佢個肚

耍花槍姐

元秋咁撚有大將之風
可惜係垃圾廢老營

唔好打呀，輸民意架

笑死
元秋原來幾好人

咁重口味，不了

鬥獸棋，老鼠贏大笨象

黃定光應該將鼠王芬即時就地正法

踎呀美芬！踎！

糧尾sad

真人版鬥獸棋喎！

黃生個馬步都幾穩

象：睇路吖，你知我咩嘢料呀！

同💔抗疫

象哥會唔會今晚爆血管，羅莽就大獲了

藍絲狗亙咬post 要推

相比之下好斯文

假姊妹元秋: 踎低含撚啦!
鼠王芬: 唔含! (推開象伯)
象伯: 含拉八婆!(拉低鼠王芬迫佢就範)

根本係AV情節

Je suis 黃定光

捉過鬥獸棋嘅朋友，都會知道老鼠係大象嘅剋星，估唔到建制派今午齊集立法會大堂，為全民檢測宣傳造勢期間，亦出現「鼠王芬」梁美芬硬撼民建聯「象哥」黃定光一幕，最終現實比棋局殘酷，鼠王芬喺象哥手大力拉扯下，一度失平衡幾乎跌低！

話說今日着裙嘅鼠王芬，原本同象哥一齊企喺前排，其後由於建制派議員人多，唯有分成兩排影相。其間民建聯「元秋」蔣麗芸即隔空施展獅吼功，向企喺前排嘅梁美芬高喊：「踎啊，美芬！」梁美芬則不為所動，反嗌：「唔踎！」

被「美芬」遮住嘅象哥相當不滿，加入叫梁美芬踎底行列，但梁繼續企硬，並向象哥話：「你可以企前面㗎！我無阻你喎，你咪企前面囉！」象哥此時更加扯火，怒吼：「喂，妳係咪咁樣企啊？梁美芬！」梁美芬聽到後似乎相當不耐煩，一度用手踭叫象哥企前，此時象哥終於嬲到爆煲，出手大力扯梁美芬去較後位置，令梁美芬即時嚇到嗌咗出嚟，身邊嘅建制派議員議員睇到亦呆咗。

最終係由元秋打圓場，自動讓位畀梁美芬，自己去前排踎低。

八方事後問過象哥點解咁嬲？佢話唔明點解梁美芬係都要企喺佢前面；梁美芬事後就力斥象哥「真係離晒譜」，話覺得自己真係好無辜，解釋今日堅持點都唔踎低，因為着咗裙唔方便，「我真係着裙吖嘛，點踎啫？」

元秋幾識做

講還講 郁手 傻西老鼠

自膠 原來同樓主篇文一樣

咁暴力 有商有量

加埋百幾歲人

張耀揚點會唔夠抽

老鼠芬, 唱返首歌屌返肥佬............"狗咬狗的一天" .

梁美芬事後就力斥象哥「真係離晒譜」，話覺得自己真係好無辜，解釋今日堅持點都唔踎低，因為着咗裙唔方便，「我真係着裙吖嘛，點踎啫？」

好想睇佢踎

元秋好笑 叫~ 美芬 踎呀

民主黨 公民黨 專業議證 遲早join埋呢班人影大合照

條八婆成撚日扮代表搶風頭！無人爆佢樽都算忍到手啦！

普通襲擊

鼠王芬唔肯踎，係有自知之明，不過唔係因為佢着咗裙，而係因為佢樣衰。佢個樣土味十足，本身已經成個土共大媽咁款，如果踎低埋，個格就更加村婦北姑。一個惡俗大媽着咗裙踎低，只不過令畫面再多幾分不雅，着裙與否實已無關宏旨。

老鼠芬打撚死佢岩

一個位都要爭
兩條仆街一樣咁乞人憎

我而家先知dream bear係後面

邊撚度有女人羅莽咁既樣 你幫佢一陣頂撚死你

sit 都唔識 狗都不如

笑

最撚好笑係其他人無反應扮睇唔到

呢個陣營啲人真係極品

低汁
小學雞

等睇更衣室潮文民賤聯版

藍屍原來唔係想像中咁團結

老鼠芬，Sit 啦！

笑死我

前面幾條友扮聽唔到扮得好似

有啲啟發性

一個企位已經令佢地狗咬狗 大把戰略可以用噃 🤔

成班小丑

企開啲啦，屌你老母

有反應果位露了低

張gif幾正

人地咁肥仲叫人踎
點踎姐

How old are they??
sigh.....

HISTORICAL

novel?

痴線...平時賣單又嘈唔AA
呢D時候又要男人幫女人

冰封三尺，之前應該忍咗好耐

好暴力

仆街睇完第一張圖翻唔到轉頭了

正宗蛇鼠一鍋

成件事係元秋引起
佢一開始唔喝呀老鼠點會有之後既野

傻啦 比大佬屌下 即刻扑野都仲得

梁美芬推人先㗎

--
瞄準大肚婆去射

推依個